國產品牌手提電腦

機械革命行第十代intel i7 rtx2060 512gb m2
16gb ram再黎個17” 72% 144hz mon

國? 邊個國?

拉

屌柒佢啦

革命

遲啲有人屋企火燭就知你住邊

打手都唔識做

啲名柒到

NJSL,NMSL,NBSL

你個國

一望樣樣都咁正常 咁邊樣無標出黎就知邊樣偷工減料啦 等睇脹仆仆

舊電好似4600mah 仲弱過的電話
打機無濕電應該兩個鐘就收皮

待機小於5小時 隨便開啲野一個鐘無電 用一排舊電耗損下 求其開住半個鐘無電 即係迫你長叉 咁我唔買枱機？貪你夠暖？

土地問題你識咩野

amazon買部係咪咁難呀

NMSL

你個名

其實機械革命有做代工....最出名就係MSI PS系列

仲可以做埋暖爐 慳位

準確d講 機械革命係清華同方既電腦
清華同方既機好多牌子都有做貼牌機
最出名係 Intel 既whitebook 就係清華同方做既手提電腦
所以eluktronics mag-15 或者XMG fusion 15 等等 都係貼牌機 當然由intel design , 清華同方做 然後 XMG 或 Eluktronics 去裝同埋design 個bios
而機械革命既母公司就係清華同方
Msi PS 系列就係oem機械革命
不過QC同 軟件由msi自己睇返

收皮 唔需要覆啲弱智

大家見到支那制一定笑鳩佢
但要睇返 上年intel whitebook 既貼牌機 即係Mag 15, fusion 15, vapor 15, Maingear Element等等
其實做得好出色 2kg以下，散熱好，9750h+2070mq, 電量有90Wh以上

又貴又廢

祝你買咗之後
全家